vtc廚藝嗰個驗身 係咪要直接打過預約？

如題

同想問會唔會要做埋深喉先可以驗身⋯

你又今年新生？

係

體檢嗰度你搞咗未
我仲諗緊點搞

佢十分鐘前先send野比我 27號講24號有簡介會wtf

咁興奮？

頭先打左去佢講果間都冇人聽

Me2

好奇問下你係西廚定中廚

我讀廚藝文憑 yr2先揀

咁你呢

西廚HD 你打算幾時去驗

可能呢一兩日打電話去book咗先

你出左時間表未.

未

我都未,我以為係我問題...

咁你約咗做體檢未

你約左??冇人聽

未呀

9月24?

24/8

幾號開學?

9月1